Mac Photos app

點解我個MAC個Photos app無咗個掣睇哂所有相片既?
我:

正常:

同埋設定入面最底又係少咗個SETTING
我:

正常:

好難GOOGLE,因為個APP又叫PHOTO,消失個掣又叫PHOTO
終於搵到有人同我一樣,但都係無原因同解決方法